{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68502&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산별빛마루펜션"
    },
    "text": "鶏龍ICから車で5分の距離に位置するこのペンションは国道に隣接しているのでアクセスが良いです。 ペンションの前には小川があり、夏にはカワニナや魚が釣れる体験もできます。 周辺にはサンシャインランドまで車で30分、大屯山道立公園まで車で20分、塔亭湖吊り橋まで車で29分の距離にあります。 タオルは提供されていませんので、事前に準備する必要があります。 無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能です。 バーベキュー場は6時からご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 入室は最大人数を超えると不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者とペットの出入りは制限されています。 客室内では火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が調整される場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはサンシャインランドや大屯山道立公園、塔亭湖吊り橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前の小川で何ができますか？",
            "answer": "夏にはカワニナや魚が釣れる体験ができます。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、タオルは提供されませんので、事前にご準備ください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えると不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能です。バーベキュー場は6時からご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者とペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できるものに制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営に制約はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 404
    }
}